[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(537）

終於有post😂

搵唔到post

賀芬咸

霍芬海姆

輸間廠啦佢

分鹹阿仙奴角大 100

8C好能爽牙!!!!!

等左好耐

LM我

9C

1001唔開po

笑死 開個post叫人幫開post

9C
藍SHIT我愛你!!!!!!!!!!!!!

熱狗 生性啦

斯巴達

中咗先再留

比多3角收曬5注

我

10C

10C
爽能到

熱刺識唔識入波呀屌你老母

屌你10c啦.爆左啦.咁你肯入波未呀

角細gg

唔入波 就刷角

好想賀芬bc

正氣廠
送角

半場已經10角

你買左大？

角大同熱盤又簡左盤 屌

半場差1角就全大

頭十個抽一個100
要水比tg入谷再出

Me

返左大陸個wifi 好慢

lm

11C
爽閪到

Lm

Ok

你大包圍唔夠你玩喎

LM

半11

妓頂住

me

10.5B cashed

10.5B CASHED
11.5 B 準備CASHED
收成皮

2位巴打留tg

屌.. 半場角大掛住睇馬明冇買

呢場唔洗屌了
開到3/3.5大我幫G蛇含呀

10·5b cashed

ME

咪撚quote啦屌你咁撚長

角已大 11C

半場11c 0:0

喂. 咪撚QUOTE 啦屌你老母

quote撚夠未呀
冇人想睇你D飛呀

派正花啦好靚女

角球半大

係咪弱撚智嫁. 係咁QUOTE.

大家覺得最後會去到幾多角呢?

Tg: lmm1111
多謝巴打

法國引左班cd rom
過左頭十就咪quote啦，無你份
要水留tg
番屋企再搞

11.5易能到

Tg:i06546 唔洗抽me

我返黎了鐘仔

賀芬。。。我求你了

你贏輸POST還POST
唔好POST哂出黎啦

買得幾舊水未學人洗板啦

手足回家了

唔講以為幾皮

賀芬咸做乜9呀 無射過門

熱刺第一隊係咪凍撚過水，幾次都唔入

法甲9角抽兩個派100

留了

熱刺下半發力...信念

17.5 入唔入好

賀 更衣室出黎屌爆班法蘭仔

角大10.5 $1000 cashed

加我啦

一百幾小都貼出黎威

仲有希望嗎手足

對唔住

留名先... 買左9.5角大.. 咁都開到角細真係要派我

仲quote-.-

老母b 又羊

再quote祝你輸足一世波

如果開9個 第一個派你

三上我屌你

Load撚死

捉佢老母黎打

搵人派我

熱狗入一球收半格啦屌
2碼飛機斷腳啦

tg: HappyDie

認同

水啊水啊

唔好9角呀屌. 真係JUMP

垃圾ail

17.5入唔入 得過

波要一粒

賀芬咸求走盤

唔入波你玩枝角球旗做咩呀屌

20分鐘0角有可能嗎 不如你中左派我

block撚晒未撚見過果班lm畜生

睇睇開局打法先考慮

Yes 買埋我個份

一日未入 一日都有角

我輸撚到仆街..
挪假買哂大波但場場0中龍

Chico過post未應再抽過

10.5 11.5gel 追埋17.5先

原來係你

波爾多大到派三個五舊

tg la

請我

伊巴定雷加尼斯

熱屌一球先ok ?唔想jump

派正花有你著數

我了

曼年

11.5嶄請不要gel 未收錢

終於10C.. 嚇撚到我幾驚半7全9

阿狗不敗

11.5大我開唔撚到既話我賠俾你啦屌
邊有可能開唔到

呢場0:0都可以半11全11仲難過中四次六合彩頭獎

jump 7串1差呢場

你派返佢啦

咁樣都驚收唔到錢唔好賭啦

偽ky

10C 我個心好痛

今日挪假有古怪... 龍都唔撚中.正常呢D時間要起碼開左2場半大

機會唔大

買熱半全場和客呢鋪仲唔到我層狗會

有無人敢入17.5B

入了

入左

波快

我 不過小注

ok

拎尾數買返50元

半場估波
賀走盤
熱半格

當日有人gel鏝 10.5定9.5？

買左阿洛卡比人追兩粒.....

改名囉！

熱刺唔贏
大波咸唔贏.今鋪真戒賭
熱刺再唔入波就撐錯了

加時先有1屍

加油
須然我要左阿

挪假5場.. 4場蛋蛋.. 喂屌你地咪玩啦

Tg ok?
Need find you

但我又唔想手足你輸

You give me me add you

嘻禁打和啦

波爾多

ok bb wait

快手啦

Ukyiuu

驚到咁中咗都唔夠你睇醫生

thanks

12c cashed

12C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Cccccaaaashhhedddd

半一盤 點都要有手足輸

阿婆系列

睇完希望見到賀芬咸cashed

求求賀芬bc

施治唔好咁勁得唔得

波爾多我求你

阿狗下盤cashed

入啦好嗎

唔入波你玩角球旗扥咩屌

不如你add我 搵你唔到

挪假5場波. 百尻幾個人... 踢40分鐘得2個入波.. 咪撚踢波啦你地

阿洛卡快入波

鐘仔你唔撚加我，心淡了

13 -5

屌你老母波爾多快入呀

賀芬咸....

仆你個街

大波咸 ... 笑料... 賤種 之前買拜仁佢就踢到識飛. 今場就垃圾門都冇射過

0:0不如腰斬啦

熱GOAL!!!!!!!!

1:0

熱

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

唔洗腰斬 1:0

YEAH

熱狗俾多三球

呢班友仔真係要屌一屌先識入波

雲加out啦

ali

熱 你頂住

正氣照比角ok?

入多兩球 正花食自助餐

12m

波爾多我需要奇蹟

熱12m

嘩又12m

12M!

12m tot

熱狗12M GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

12m 熱

快手2:0

我熱

個細咁就爆左

Tg

屌

熱GOALLLLLLLLLLLLLL!!!!!

2:0

2:0啦 輕鬆

屌你老母賀快入一球走盤

哈利狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

爽呀

跟手30

賀芬咸。。。。

比多球30埋佢

2.5細咩玩法

屌你 見熱刺大1.5 有2倍想入 幾次都fail之後熱刺就入波

頂實全格呀

真飛大大力屌撚左落去 同我屌撚死佢

熱刺比多球！ 主場不敗！！！

點解可以咁能爽

正氣

刷角好嗎 18.5b
已經朱左和波

屌
唔球你贏
走盤就得
屌你老母

熱刺
錯怪你了

買熱對家係笑話

熱搞撚掂 賀芬咸班垃圾呢

3串一斷撚左隊垃圾羅馬補得切飛買熱刺 車仔

賀芬咸 入下波啦

比一球都好

芬咸學熱狗入2粒啦屌

巴打一齊羊

熱刺開夠3:0佢

龍都未撚中過.. 踢撚左咁耐起得兩腳. 我都唔知係咪365 傻左

角球係咪完場先cash?

齊齊羊 今日反屌狗會
3串1頭關斷 尾兩關中 豬左500
秒速撕撚左

賀芬咪停c

唔係

唉 只求走盤

仲味派你咩 我收左錢啦

唉 我大注買左
而家....

賀芬狗

未呀 我報警架啦

屌熱

睇往績大波咸主場好撚惡.
但今場對法蘭唔好講入波. 攻勢都冇.
你話唔假都冇人信

aliiiiiii goal

屌芬咸走盤都殺 快手啦

完場先派

快刷 17.5b

假波無得解釋架啦手足
鏝都係禁啦

熱刺17.5要唔要好 領先緊節奏係咪冇咁快

我熱贏都無用
串左賤種賀芬咸

同路

-4c

熱15角

又送C

賀芬-4ccc

屌你老母賤撚賀芬咸快撚d入啦

-3c

第三呀 芬咸

16 -2

單頭但都有買 入一粒啦

加埋尋日rb 多仔
三隊前列都羊唔到

睇飆速宅男好過
放棄屌賀芬咸

點解角大可以咁能易...

大注左賀芬咸

-2c

17C

練唔練好

17 -1 易撚到

俾粒我呀仆街

大波咸中龍先 腳都冇起我叫你入波都好似有D難為你.

屌 cls

同路呀屌

咁快17c

唉有咩慘得過求場波走盤

-1c

痴線熱狗主場正氣到 同芬賀完全唔同

唔賭角球係咪蠢左

仲追唔追

痴線

18?

17.5 cashed 18.5-1
易撚到

18角. 痴撚線

18c cashed

追就要456阿狗

刷c

熱狗正氣到

無攻門 唔撚識講

痴撚線
賀芬咸亂鳩咁踢

賀芬，c呢

屌你老母賤種德國戲子

傻西都識追大角

點解D角球可以咁能易

篤定左第4

又手球

熱刺入波未

正氣到

岩岩個12碼 判邊個入?

21.5b 有冇人要

球證都企係法蘭個邊
乜都吹鳩賀

波台全家屌你老母賀fun

垃圾阿狗

上次對車有22角補時先有自己諗

德國甲組聯賽比狗賭

快啦

賀芬咸垃圾

我熱！我熱！大家一齊叫！

入未呀 賀芬

未來熱開埋大啦

屌你老母芬咸食撚屎啦快西d入啦

買左哈利入

賀芬咸俾多3c

尾段落飛真係無好野野

贏左上第3都咁踢
收左幾多錢

求下你賀芬

熱
伊
土

COME ON YOU SPURS

想哭 賀芬角呢

賀!!!

班含家產
個個都收撚哂錢咁

芬咸屌你老母快撚d贏啦仆街

笑死.. 大波咸留力今晚扑女? 得兩射仲要唔中龍.. 下半射都冇撚射過

俾力呀仆街

18角

法撚頂住

不了

買波買撚到求走盤

屌你老母閪賀芬咸

屌多啲角

賀芬我屌曬你全家

幫嗌。。。

買18件麥樂雞餐兩個 兩個都比9件
番到屋企落多次去
希望今次落去熱刺4:0

阿妓反正都輸不如俾人456啦

入一粒啦屌你賀芬咸

屌芬賀入粒走盤啦仆街

屌你老母一路打橫推有乜撚野用呀

德甲波一無目標就hea

求了

無啦

入一粒啦屌

18.5 cashed

9.5

18.5cashed埋

Cech ho ball

你覺得佢想入波.
其實佢只係諗緊今晚屌乜女

差d 3:0

Cech加入反雲行列鳩踢啦
都輸緊仲守咩

8.5咋

今次想見到4:0阿記

要唔是施治

Cech好撚慘

12 接納 6682 角球大細 星期日 52
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.90

$ 1,000.00 $ 1,000.00
13 接納 6685 角球大細 星期日 52
熱刺(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
大[17.5]@1.97
大[18.5]@2.75

$ 500.00

知錯能改IS OK

差3C咋

屌你老母
係咁撚樣鳩斬

跳船啲咁快

法蘭克福fake goal 仲未對家入

唔係c 治輸幾多球

我想走盤呀 賀芬咸

芬咸快撚手入啦仆街

賀1goal3c

-3c 繼續叫

波都冇射點入 法蘭擰轉面射入自己龍可能有機會

主場7連勝斷

琴日rb 今日芬咸 德甲d -1盤全部都開唔出 仆你個街

無攻門只下已經接受左現實

Cech損人不利己

球證 我屌你老母阻撚住個波

不如輸埋

有冇人話我知個12 判邊個入

熱 有種22角完

半場射8。全場射8

kane呀

邊個射咪邊個入

雲加最大敗筆將基奧特放正選，基奧特係屬於後備神鋒

熱狗入多兩球好難咩依家
唔開大抵你冇冠軍

屌 我係主場球迷實屌死賀芬咸

芬咸我仆你個街咩

球探話B.阿利

得翻5分鐘...

我係主場球迷落撚埋去暴動

放棄啦

熱開到3/3.5大我幫哂成個馬po手足含呀

jump

食屎狗芬咸 德甲真係比狗賭

白禮頓賀芬

奇蹟會發生

球探on9開

我係主場球迷一早走撚左 下半場冇射過.
22條友跑90分鐘射得3野.

賀芬..屌

熱刺唔入多球 jump

射咁多下先2-0
你班人知唔知醜

水晶宮

土砵

90分鐘1球埋門都無？我屌你老母我去踢都有啦

同將男對
無好下場

屌唔講都唔知呢場開左波
分分鐘熱狗個場未踢完呢關開到大

屌賀芬咸 入番你老母臭西到

幫手刷多兩角 支持熱拎英超

睇黎好多巴打中左伏

全年重心

1:0 wo

賀goal

奇蹟！

大波咸走盤救返幾多人

德甲-1以後買下盤 成班戲子黎

終於入

GOAL!!!!!!!!!!!!!

無攻門呢下真係講唔通喎

頂實呀屌你

Wooooooo

Goal!!!!!

頂撚住！

成班垃圾收左錢唔過多仔

我屌 Goal

收番 唔好意思 大sir

屌呀！！

百屌

大波咸goooooooooooal

整多粒全格啦

屌奇蹟呀

好撚開心呀屌你老母

差d jump 左

三井壽精神

頂實呀

7C

俾我走盤就得

走呀走

頂撚住呀 走盤都殺呀仆街

夠膽你就入多粒

走盤心足架啦

頂撚住牙

我都唔求你入多粒
只求頂住

好有力既頭槌

賀芬和主

我條過關斷迪安半大又起機

多謝你 but要斷了

屌 半格都好

-2cccc

有種入多粒

屌你老母
入多粒!!!!!!!!!!!!

無波無c

如果咁都奇蹟全格
聽日要捐錢

走盤算喇，對唔住大佬

買左3場大波
3場60分鐘都係0:0

頂實

Cech咁中意擋走我個大波
祝你同雲加一齊互含

咁樣就唔屌? 我屌爆佢地老母呀
成場波唔撚攻. ON撚9

快撚d吹雞 走盤都當贏左

補和屌你老母德假

第一次走盤都開心

+1

未完場都未斷

激動到喊

不過頂住先你班撚樣

頂撚住呀 芬咸

法蘭禁區犯規
整多個12M比賀

走盤 入果下叫左

激動到好似贏左世界杯禁

賀芬咸試下入多粒

屌左出聲

賀芬入多粒

我終於明白元氣彈的威力

完場未

22.5s cashed jel

Cech我屌你老母

芬全格捐錢

大波咸算係咁啦
琴日RB

完

屌那星
球證又乜撚野事呀

RB 水晶真係全隊爆炸

Cashhhhed

好撚滾動

完
收錢恭喜哂 拎返個本再推

完場 走盤 好撚開心呀

第一次走盤咁開心

賀一半goal
我熱goal

太易贏

手足們算啦 走盤起碼有下次機會

熱狗頂住全盤

好撚開心 無斷到過關

走到盤

水晶條含家產
打利咁撚醒神
打廢隊就咁撚廢
仲要侯城作客勁廢

走盤 好似世界波自己射入12m

ibra 1.5大啦

熱刺有2.07真係抵玩

熱狗咪撚拎冠軍啦你
俾你贏到2-0下場輸返啦成班垃圾

RB真係屌佢老母
成隊80分鐘先開始踢波

熱迷子

巴黎果場係咪送錢俾人洗？

布拉加角球.. 22MIN 9C....痴線.

有邊場唔係

收皮啦，自己買大波輸鳩咗咪撚怪人，三分已袋，我理撚得你呀

好驚似賀芬咸咁

想買nice

PSG 真係唔好搞了... 上次見識過佢下半場果種假...

岩先落去麥記買野.熱刺入兩粒..
屌你岩先落去麥記換番d野..賀仔入一粒..
爽撚到..落去都有價值

用賀芬咸走盤既錢
串一串巴黎同拿玻里 係咪咁邪啊

下場咪又踢返西波輸埋
因住搞到下季又踢歐聯又踢英超搞到護級呀

熱刺世界級

收聲啦，輸撚死你最撚滿足

射足20球先入兩球
講出黎都俾人笑啦

伊巴1.5大有冇同路

無買

入左小注

成班傻仔買阿狗
笑死人咩

上呀上呀

8 接納 6676 半場入球大細 星期日 55
阿里辛特(主) 對 特林素(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30

$ 100.00 $ 100.00
9 接納 6677 半場入球大細 星期日 57
辛迪夫佐特(主) 對 莫迪(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.75

$ 100.00 $ 100.00
10 接納 6678 半場入球大細 星期日 58
桑恩達(主) 對 利尼史特朗(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.48

$ 100.00 $ 100.00
11 接納 6679 半場入球大細 星期日 59
史達比克(主) 對 侯格辛特(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.40

$ 100.00

笑4

賀芬法撚加埋得5個攻門

成個德甲得幾隊見得人

得1隊見得人.. 就係雲達

今日真旺

岩啊 正氣到

重點係total得5個埋門 痴9線

都唔係踢波嘅

贏到咪得，抵撚死你輸多啲啦

莫迪入咁多托.. 分D俾其他隊.

西甲1人1球啦

之後唔識買
走盤後既恐懼

屎波停 12m炒

雷加利斯

西甲1.5大

托盧卡半主可以嗎

算鳩數啦
下場Aili咪又踢踢下同人打架紅鳩埋
入球率低到咁真係驚熱狗出到去歐聯分組賽第三都冇呀

長買長贏

奧特x拿玻里x太師3x1

聽朝等收錢

西甲入波啦

唔計足總 英超都連贏盤有無20場

一句講哂:祝你輸多啲

咁正氣都屌

4 接納 6672 入球大細 星期日 55
阿里辛特(主) 對 特林素(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.80

$ 300.00 $ 300.00
5 接納 6673 入球大細 星期日 57
辛迪夫佐特(主) 對 莫迪(客)
入球大細
大[2.5]@1.95

$ 300.00 $ 300.00
6 接納 6674 入球大細 星期日 58
桑恩達(主) 對 利尼史特朗(客)
入球大細
大[2.5]@1.75

$ 300.00 $ 300.00
7 接納 6675 入球大細 星期日 59
史達比克(主) 對 侯格辛特(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.85

$ 300.00 $ 300.00
8 接納 6676 半場入球大細 星期日 55
阿里辛特(主) 對 特林素(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.30

$ 100.00 $ 100.00
9 接納 6677 半場入球大細 星期日 57
辛迪夫佐特(主) 對 莫迪(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.75

$ 100.00 $ 100.00
10 接納 6678 半場入球大細 星期日 58
桑恩達(主) 對 利尼史特朗(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.48

$ 100.00 $ 100.00
11 接納 6679 半場入球大細 星期日 59
史達比克(主) 對 侯格辛特(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.40

$ 100.00

之前咁樣尻買就有錢贏.. 今日竟然要輸錢.

西甲入波啦屌 對攻呀 守咩

你都識講你9買啦

我都贈你一句：後季英冠見啦熱刺

挪假之前尻買大波真係有錢贏. 唔係講笑..
今日冇一場開半大

伊巴13.5s

土砵我屌你老母呀 仲未杯

有咩好嘈
唔抵得熱刺贏波贏錢咩

尼斯似伏

水晶咪

本來大波開唔到都少少嬲
有人無啦啦jer住黎 我都唔想嘈

入球大細 星期日 63
布拉加(主) 對 士砵亭(客)
入球大細
大[2.5]@2.02

$ 500.00

投注支持

完了

畢包點睇

一齊針

Ching場場都買

賭仔輸波發爛呀

PSG 入球大係咪送錢

伊巴1-0

伊巴1:0\
好彩買撚哂熱刺 無錢買雷加

G蛇 不如你講下你有無邊場係買

西甲比多球ok?

專業賭仔應該係咁

就算係關你乜事呢
你睇下熱刺miss左幾多必入球先出聲啦

佢場場都買=.=

由日假見到佢依家

是日金句
頭場西甲同西花角細好撚穩

唔撚夠佢玩 場場佢都有參與

加油呀比多粒呀西甲

是日羅馬先係經典

佢入球角球半場全場同盤都會買=.=

唔好提了

罵乜撚吖，輸錢咪自己收埋囉，又要衝出嚟柒，又要賴鳩我熱乜乜柒柒，屌你老母咩，抵你輸啦傻閪

伊巴2:0

伊巴20

西甲1.5b gel

仲有呀，三分已袋，理撚得你呀

e巴

2點半大
比甲定挪超

伊巴上場唔見你咁勁 屌你老母

萬能鐘_靈
跌左落海？

梗係比甲

Nice好吸引

伊巴
屌你阿閪奴西撚到

平時你唔會鬧呢隊個隊踢得唔好既
唔好俾我見到你下次熱刺輸波係到嘈生曬

有冇人拿波？

1.5b gel

ok i trust you host's mother

另加角大

Gel

奧特

屌那星，中個d又買唔到，28分個場伊巴上盤，一路就話賠率已變

呀仲有，唔好俾到我見到你賭波輸左屌呢隊個隊斷腳空難爆炸
雖則我唔會咁鬧 但唔擔保你會唔會可以唔咁屌呢

SAME.....

上次足總我熱輸俾車仔我都無屌過半句呀傻仔，你條撚屌收皮啦

你應該唔會睇到呢日

每日都有人嗌交🤔

why not both

拿玻里?

聽住先啦
總之波就踢完 輸就輸左 嬲都嬲完 費事嘈阻住其他人屌波

high risk

兩場主

屌 一出糧又輸7k

硬係覺得比達伏伏地

仆街羅馬曼聯 係咪想迫撚死我?

針

拿波係咪已經冇野好爭？會hea?

買雷加又輸 買賀芬又走盤

RIP

下場買咩...

超卓先生 悲情

最後8k 訓身拿玻里同巴黎

你邊尻我，用我個名

又豬左了 拜

你傻尻左

有個失蹤 馬壯留tg

比甲半大

我？

係

@yelbar

唔信邪 allin 500 psg先

你燈緊？

第一次星期日係無比馬會反cup返
有贏
係咪要還神？

我呢

要派

伊巴30我就介賭
Allined

[/member]

Gchi

SPORTING咁快入.... 2/2.5 想等2倍入多注

多謝巴打

psg 9.5大角

鐘仔抽獎抽左落海

sporting 快杯

+埋

20gel

13c爆到

13.5

驚冇要到12.5b
我見到4.5倍都未封

@Allinching 想學野

梅干斯入未-.-

12.5@2.45
13.5@5.5

萬能鐘add me pls

班仆街臨尾專登送角

土砵有種杯埋

Add me

漢堡錯過 呢場嬲嬲地點知-1c

士砵亭 射呀

返返下屋企消失左

半大呢

布拉加12.5 b

巴斯杜斯係時候證明自己啦

比利時班仆街入波未

砵砵亭入多粒啦

奧特波都掂唔到竟然入到波

買左客

因為病態巴買左 人旺

我買咗主本身預咗炒
唔係冇機會架客狂攻

Sporting goalll

SPORTING CUPPED.. 大波GOALLLLLLLLLLL

愛你

bubu亭真係cup 今日除咗熱刺有冇一場正路波呀

再入多粒保險球

支持

岩呀

神鋒巴斯杜斯

sporting goalllll

牙朗超全大波
3點半仲有一場
仲唔all in買

sor 係3點3

睇完戲賀芬咸cashed

砵砵亭岩岩先讚完你

屌 2:2

走盤 串左熱狗

ys 2:2

反雲黨又贏一場 好痴線

今日度中果d九成唔開盤 最後一場阿特蘭大聯

ODD咁都開到半大

挪超半大

又中

半一買左
一陣國米

今次含撚 手多串左比甲1.57大波 一球都無

傻hi先迷雲-.-
如果聽日利記咁都把握唔到機會就。。，

砵砵亭夠薑再杯

拿

咁我skip

反城黨都贏

就請我

我屌你奶 托盧卡同場比甲大波 2場都射失12m 有無咁難射

比甲同挪超二揀一 揀左比甲 唉

聽日利記豬波表演jj插沙

2:3

留名

真係夠

反曼黨連贏２場 雙曼

杯莫停 勝 3.85 柒頭

仲要MISS 12M

Cup完未

cup上cup上cup

克羅反埋

今次真仆街

屎波停頂住2:3呀

+我入谷未

🤔突然發覺巴黎用邦迪係鴛鴦盤❓

拿波里

排第456 都失分 聽晚就知我利爭唔爭氣

巴黎要拎法甲冠軍 咁都好諗
NICE 呢到西波 唔輸多過2球當佢贏啦

9張黃牌. 咁激

加油-.-

睇黎今晚係用呢場JER 9主人你

🤔即係巴黎要贏 邦迪就要輸

巴黎-1 x 阿特-1

diu原來國米冇即場角球 睇好10.5b

尼斯要allin 了

屌 留左又扮睇唔到我

將男錯標題了

Tg佢佢都唔理我

梳

lmlm 三上爺

唉

訓了 各位手足贏到笑

派我先有得羊

總算贏返場5倍時買士砵反cup

下次跑個頭馬黎看看

米蘭回到3倍，離死亡不遠

球賽編號: 星期日 16 羅馬 (主) 對 拉素 (客)
主客和 [單項 + 過關(兩至八關)] 投注指南
羅馬 (主隊勝) 和 拉素 (客隊勝)
1.78 3.75 3.40

主場有受讓分別大好多

拿波1.86

落得好急

1.81

奧特費利拿

napoli diu打咩？

波膽 星期日 70
尼斯(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
波膽
0:3@9.00
1:3@10.00
2:3@21.00
0:4@17.00

$ 10.00

尼斯好廢

排名買返黎？？

Psg 2c

psg刷角吧～～

比甲主快入啦屌你

又見到羅馬

國米拿破羅快刷角
巴黎比達包包入佢老母

梅干斯 goal

psg 3c

國米拿玻里快刷角
巴黎比達包包入佢老母

畢畢 客客頂住

國米拿玻里快刷角
巴黎包包入佢老母
比達快杯

比甲有無奇蹟開個大波比我？

比達

比甲果場咩梅斯干大波

Psg屌刷角 拿波里入波pls

Nice

尼斯1-0

利迷子

巴神

國米拿玻里快刷角🙇🏻
包包入佢老母🙇🏻🙇🏻
巴黎快杯🙇🏻🙇🏻
比達快杯🙇🏻🙇🏻

psg屌你

Atl 9" 1:0

意甲

有冇巴神fg買
幾多倍

亞特goal 半主pls

Napoli goal

係要屌先入波

一屌就入

拿玻里

拿波波

psg cup ok?

阿特
巴神
拿波

PSG 失分.. 摩哥冠軍

Psg刷角

應該炒
冇開盤skipped

gmail sir 好波

Psg coner ok?

唔刷角點追呀Psg

Yes

正. 開2:3

屌波還屌波，狂洗一樣嘅野有乜意思

psg cup la

Psg反cup未係好分

阿特
比達
巴神
拿波

on9國米 個後衛解圍撻Q比人入

上場8粒今場俾多兩粒我啦屌 輸剩最後100貪個1.57串埋佢屌

買住角大先

半大
尼斯入多粒好嗎

psg cup 3球唔該

國米拿玻里快刷角🙇🏻
包包入佢老母🙇🏻🙇🏻
巴黎追和再杯🙇🏻🙇🏻
比達追和再杯🙇🏻🙇🏻

屌我都係 奇蹟呀

刷角啦Psg-.-已經避左你盤

貪字得個貧
下次唔好啦

國米反cup

psg唔反cup的話,祝你地下季歐聯又輸6-1

真係怕左d -1盤 我買親果隊都開唔出既

將男bb收3注角大可唔可以派我

角大SAME ROAD

西甲角球點買好 單邊刷角

拿玻里贏盤 psg角大派109

我留名了

Psg仲有輸嘅餘地咩 摩納哥會拎冠軍

psg追和先啦

4c -6

唔洗留了 佢話派我

Atl 半大 cash

拿玻里
Psg刷角
畢爾包開大 冰封角
梅干斯頂埋pls

PSG果場係咁吹停

咩事？

psg真係賤種隊

Psg垃圾到

包包贏唔贏到三粒

正特刷角
Psg刷角

包2:0 大波-1 停c pls

梅斯干cashed

唔洗多 比10c夠

psg要攻 10c無走雞

亞特刷角
Psg刷角

20分鐘開始輸咪又係一個都刷唔到

西甲－4c

經過RB 白禮頓 曼城 羅馬
點解仲有人敢買PSG盤

又豬

國米-4

-3

Yes你買左下盤有冇10零萬

意甲學人3/3.5

邦迪追和反cup未

包包幫手刷埋10角

包包冰封pls

比多4c啦包包

國米反cup未

國米-2

咪係

買兩場上盤全部要叫反cup

國米比多三c

切爾達輸緊仲唔刷角

仲有2倍伏味濃

補9.5s

國米拿玻里快刷角🙇🏻
包包入佢老母
巴黎追和再杯
比達追和再杯

呢隊賤野

西甲-3c

比多兩個黎洗下啦 包兄

仲係自己後場鳩猜

尼斯2:0

psg俾人兩粒

刷角的隊伍值得贏

精彩 快刷角啦psg

好後悔冇買到nice

psg PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

psg 角大 我求你

西甲-2c 集氣

Psg廢到連角都刷唔到

屌完西甲到屌巴黎 屌到斷氣

快比多1c叫下糊都好

包包入佢老母
巴黎追和再杯
比達追和再杯

巴黎刷未呀 輸緊兩粒

Psg刷角啦屌

買左psg訓得

比多1c西甲

巴黎刷未呀

Psg角大派多100

可以牙

仲有廿分鐘

psg 5c

齊頭收你二百

Psg杯是夢嗎

比達呀呀呀呀呀呀

PSG 今日D組織真係..

快比1c西甲

包單邊10角2入波，切單邊0角0入波，唔刷角抵撚死

琴日rb多仔今日mc芬咸psg 全部-1上盤開唔出
聽日利我識買了

6c -4

刷角

支持刷角

G持bb

包包入佢老母🙇🏻🙇🏻
巴黎追和再杯🙇🏻🙇🏻
比達追和再杯🙇🏻🙇🏻

打乜撚野交. 腰斬啦仆街.

巴黎？

55

將男還我血汁錢 跑第四p都無

快比多c呀西甲

如果斬左d錢會點計？

當2倍

包包肯入多球未呀